曾被控性侵 1萬7千網友連署撤消Kobe奧斯卡獎

NBA傳奇球星Kobe(Kobe Bryant)，本周一才風光拿到奧斯卡金像獎的「最佳動畫短片」，報導，有超過1萬7千人在網路上連署，希望奧斯卡獎能撤消Kobe的獎項，理由是：「奧斯卡幾乎做到了不把獎項頒給性侵者，Kobe也不應該例外。」

Kobe在2003年曾被控在丹佛性侵一名飯店女服務生，最後雙方達成和解，女方才同意撤告，但這件事已成Kobe職業生涯最大的汙點。

在連署撤消Kobe奧斯卡獎的網站上寫著，奧斯卡幾乎做到了不把獎項頒給性侵者，像大導演伍迪艾倫(Woody Allen)和知名演員詹姆士法蘭柯(James Franco)都沒有得到奧斯卡，而Kobe做為一個被指控性侵的人，卻得到了奧斯卡。

難得正式超越mj

女人又贏

#mewin

法院判左無罪，姐係點

so salty

James Franco 根本係迫害

真係成世人污點

和解炸 唔係身有屎點解要和解

喂,和解得到唔叫侵啦,點和解?咪賠錢囉,賠得夠就無事,咁叫勞資糾紛

女權左膠

What the fuck did you say?! Huh?!

佢真係強姦喎

Kobe係黑人，陣間真係唔俾個獎佢又會有人出嚟話歧視黑人
到時女權同黑人又世界大戰

但係Woody Allen同James Franco就無呢個種族光環煩惱，話唔俾獎就唔俾獎

屌完比錢就無事仲叫唔叫強姦

奧斯卡同性侵有咩直接關係?
姐係犯過罪就咩都唔可以做?
坐過監GE人唔可以有成就?
咁到時坐過監GE人係咪又可以告佢歧視

女權：有屌過西既男人就係賤人

連種族平等都要輪俾女權主義！

17000 肥絲都20000連署都冇事啦

女權閪正一憨九

女權，種族，LGBT，伊斯蘭
全部都有等級劃分

人治定法治